當你在工作中受到鼓舞或不開心時，這一天會變得更加艱難。 觀看:當士氣低落時如何重新投入工作|Heather Landy | 2021年1月22日|Quartz 
 他說，如果你把人類置於無事可做的環境中，他們會非常不快樂。 一切都是可怕的。 以下是一位哲學家關於貓統治的原因的問答。 肖恩·林2021年1月15日|Vox 
 ESPN的克里斯·莫特森週日報道稱，休斯頓德州人隊的四分衛對球隊不滿，暗示他可能會推動交易。 關於NFL季後賽第一輪:拉馬爾·傑克遜獲勝，湯姆·布雷迪找到了方法，亞當·基爾戈，2021年1月11日，華盛頓郵報 
 然後人們開始擔心我在谷歌看起來不開心。 “我開始哭了”:Timnit Gebru在谷歌的最後幾天的內幕——以及接下來發生的事情|Karen Hao |020年12月16日|MIT技術評論 
 如果演員們非常不滿意，他們可以跳槽到另一個工作室從事未來的項目，儘管他們的選擇可能有限。 對於娛樂行業來說，HBO Max的舉動引起了峰值的不安史蒂文·澤奇克，2020年12月9日，華盛頓郵報 
 他們吝嗇，不快樂，只有致命的自私才能激發他們。 教皇弗朗西斯譴責梵蒂岡精英的“精神阿爾茨海默症”芭比·拉扎·納多| 2014年12月23日|每日獸 
 傑克遜與一些對他不滿或覺得他不公正的學員發生過幾次明顯的衝突。 石牆·傑克遜，VMI最被圍攻的教授|S。 C. Gwynne | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 終於有一天，她告訴她的父母，她太不高興了，不想回去。 汲取敘利亞婦女的記憶|瑪莎·漢密爾頓| 2014年11月26日|每日野獸 
 是的，股市正在蓬勃發展，但絕大多數美國人對他們的經濟狀況不滿意——這是有充分理由的。 選民提醒華盛頓特區經濟仍然很糟糕斯圖爾特·史蒂文斯2014年11月6日每日野獸 
 然而，據報道，對湧入俄亥俄河谷的白人定居者感到不滿的印第安人正等著攻擊他。 威廉·奧康納| 2014年10月31日|每日野獸 
 不高興的應徵者自然不得不暫時退出比賽，無論如何，那天晚上都是如此。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 與此同時，伊麗莎白對女兒不幸的迷戀充滿了擔憂。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 但34年的葡萄酒太好了，他兩次放棄了，這讓他不幸的哥哥和合夥人感到憤怒和絕望。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 “我的意思是對男人來說，”她接著說，“因為男人不快樂時，比女人更容易受到懷疑。” 阿爾傑農·布萊克伍德 
 於是這個不幸的女人開始行動了。 壓抑已久的爆發終於爆發了。 塗料| Sax侯麥